開季阿仙奴個陣都幾撚屈機。。

前面唔洗講 依家有埋黑世3金章安

重點係中場
Ceballos xhaka party
根本就係沙維小白影帝加強版
佩哥真係唔借垃圾 垃圾直接賣 例如愛華頓既沾屎

仲有top3教練阿迪達 將所有球員升幾個grade🤣

米燈啦

仲有世一賓做球迷

樓主隻死猁狗又想燈

係

阿區有賓哥係幸福

是

49000收爺

車阿鏝利 4分天下？

樓主好波！波台就係需要一啲講真話嘅會員

奧巴美揚朋友隊

以一人之力carry呢隊阿狗
係美斯都做唔到的事

未開咧先殺四弟再贏埋12碼聯
黎緊歐聯位坐定粒六

12碼聯

識波，達哥真係現役top 3！

點睇aouar
今季有冇位畀佢

aouar = 新卡卡

樓主好波！波台就係需要一啲講垃圾隊嘅會員

收爺啦真名王

如果哥狗教阿記 有無一冠都成問題

咪撚燈啦閪佬

又阿華，又派對，又金章

ching ho ball